M2 Competition 深圳賣緊65萬人仔

連稅計埋80雞港紙攞到車
可惜冇棍仔option得dct
加多6萬就齊option

加拿大仲平
三分一價錢

車尾個咪寫著"華晨寶馬"

大陸買車平一半

m車好似唔係大陸做

乜撚嘢雷霆版

進口車就唔係

買定擺係羅湖

m2 coupe 係咪2x萬起？
某日見到大陸廣告

2x萬
係邊個牌子出既m2

Mazda 2

其實有無得叫佢唔好加呢幾個字

國產m2?

返大陸買架左軚車玩鳩自己?

可以要求

M車係進口版

大陸同外國好似都冇俾一間代理壟斷晒，就算唔計稅本身都賣得平d

好想淘一大批華晨寶馬章，上大陸周街幫人d進口車痴

咁你快啲去做 跟住拍片我地睇

屌你老母

點解要咁做

整蠱專家

唔明 要架左軑做乜？

自由離我太遙遠

點解大陸仲平過香港